幣少金主？

Fb見到，有冇巴打知真定假

唔係黑底大哥咩

陳世雁冇份?

共產黨是最大黑社會

佢留手機號碼唔驚架？

真係好危險，買太空卡隨時比鋪頭閉路影到

有D太空卡
係買完active 先random個電話號碼俾你

留名